工聯會鄧家彪：慶祝辛亥革命106周年！

今日是10月10日，亦是辛亥革命106周年，加入了民建聯的工聯會前立法會議員鄧家彪，率先於facebook發帖慶祝。

鄧家彪昨晚於facebook上載照片，顯示他出席了九龍巴士職工總會龍運巴士職工分會活動，並在印有國父孫中山、青天白日旗、以及寫上「慶祝第106周年辛亥革命 雙十節聯歡宴會」的背幕前合照。

鄧家彪亦在fb留言「慶祝辛亥革命106周年！」

好快就會被失蹤
家彪BB

後面件國旗妹幾正
台妹？

暴力

唔知仲以為佢過檔勞聯

咁後面支青天白日滿地紅多點計

反了反了

国共一家
统战第二敌人（国民党）
对抗第一敌人（台独）

仲少布過啤酒妹

不嬲咁著
唔係點叫人愛國

你仆街啦你

當年就係共產趕孫中山去台灣